我幫你就得，你幫我就唔得？

我真係好唔明

我幾時先有老死？

人係自私嘅

我知，但都唔完全係

所以我睇人幫

咁改一改，香港人係自私嘅
Grad後無真心朋友係基本
已經做好覺悟

嘻嘻哈哈既朋友係有，但當你有難困我會幫你，但當我有小小困難，都唔係大問題，你都唔幫我？

未grad都無

我諗應該得返中學Friend係真心

我都唔知，總之我意識到朋友有困難，我知佢會好無助，所以我會幫下佢

我會衡量下佢嘅往跡係咪值得我去幫

咁你好彩囉，真心應該係有既，不過有啲朋友真係淨係顧自己，所以我都算啦

應該咁講，其實佢地係平時身邊啲朋友來，有咩我都盡力幫，依家我都開始有啲你咁既諗法

唔通係我要求太高？雖然老土，但朋友之間既互相幫助唔係最基本咩

有無人比我叫下春

所以我依家唔會點幫人
唔幫你都會比人話我小氣
你一句多謝 唔該都冇
好似老奉咁
我寧願你話我小氣好過
真係幫嘅剩係得返啲肯定會睇到有利益嘅會利用到對方

我諗如果係舉手之勞，好多人都肯幫
要求再高d就要睇你同人幾熟喇

咁你有無老死

其實平時我都幫佢唔少嫁啦 但我個啲對於佢來講係舉手之勞都唔幫，要我主動開到口

算啦，順其自然啦，訓覺先

人地都射完爽完，就梗係拍拍蘿柚走啦
唔通仲開口幫返你咩

有
咁有啲都會幫下
上次比人屌我小氣係因為佢覺得我老奉要幫佢
同埋本身都有啲討厭嗰個人
個格

吓，我會幫囉，小小野姐，計到咁撚盡咩